Whatsapp 搞sticker 搞到咁柒，不如唔好搞啦

又要down file, 又要搞一堆野裝
之後仲要加廣告
網頁版又要scan 垃圾qr code

用telegram 仲好

各有功用

whatsapp一定連電話，最岩就係公事用

公事用咩sticker

公事用 whatsapp 先唔好，成班人響個谷入面啲討論題目可以飛嚟飛去，第日要搵翻乜水響某個題目上講個乜難過登天！檔案 send 來 send 去日後又係難搵！

唔通
老細：份野ok 未
自己：

啱！

溝女同事

其實搞清楚咩叫beta未？

係正式版功能黎wor

你估我想既咩
都唔知解班女鐘意用whatsapp

重點係An同iOS要各自down app嚟add

你一個sticker想兩邊用要整兩個app 冇得就咁send比人拎成個pack 慳server都唔洗咁架facebook老細

好廢 要不是telegram無中文 老豆老母姨媽姑姐都轉哂了

其實有

其實base64落一抽json都唔知有幾難
每個100kb 30個都係3mb

無得search中文

whatsapp幾柒港豬都會繼續用
前排有新聞話下年開始賣廣告 我即刻叫班fd轉tg
佢: 不了 就算有廣告都會用 香港人一定係用whatsapp

乜鳩都抄人架啦
之前個垃圾story功能 冇人用

whatsapp比豬西八格收購左十世
仲送埋爆私穩功能